夏慤道手足唔散唔緊要，但要小心有鬼掉汽油彈殺警

昨天大量內地人帶gear來港，要小心鬼

中共什麼都做得出

玩鐳射槍好喇 今日唔洗火系
重有 警嫂等緊你開房

走啦

是觀星筆或雷射筆

警嫂等你

屋！企！要！人！

一定要散，好緊要

返屋企

係殖民地衛星炮
每位手足都有一支
用黎射警嫂

快閃，改天再戰

中共就係想殺警

玩完曱甴好走啦

肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未 肯走未

民陣都說集會完了，冇人衝擊！

想問比鬼帶去金鐘參與謀殺判幾多？

是暴動罪

小心有鬼

唔走有乜目的？

又來警民衝突？

如果出什麼事，今日170萬人的心血就被
騎劫了

仲唔走的有幾個是鬼？

難道要用「割蓆」兩個字？死勸都不走！